[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [193] 永續輕鬆龍胖

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自kekeke失落的龍絆版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

輕鬆龍胖世界第一

無課玩唔玩到

G男友D RM怪會唔會太難出

點會

召喚 @傻吉歐

玩到 呢度gtr大佬成日curry人

成班現充

只要夠肝 SR都可以打上天花板

試咗好耐都未過到超級
一轉隻天音就3星clear

依家計 無課淨係打唔到真火龍

遲早打到 輕鬆龍胖

去去現充走

鬼佬好鐘意玩龍胖

雙卡槽
慢慢操

龍胖hater

過山車

我小課到比人bam左

買ac?

點解

星期一既雙倍箱得番23個鐘
上次又話可以食埋下星期一

kai壞掛

5秒真龍

你幾點買

好似星期一夜晚

星期一晚買既應該係去到星期2

冇冇維多利加睇

哈哈哈哈哈哈哈

睇返16日個龍胖公告
啲bug多到不如重新整過隻驚啦

佢寫得番23個鐘
總之係2點後買

我有8日

重有d玩家未發現既 唔list出黎又話你g咩

嗯哼嗯哼

CY爸爸做嘢唔洗我地教

你個野壞左呀

佢一同Pokémon合作就

有冇真火練習團
唔想再troll d街場

得返1200支半血 喺咪要開始唔好亂用

你咩角

莉莉

有無1槍1奶

槍

我d fd 棄哂game

超人_

差奶 日巴打唔打

打唔贏超級
建築27lv 有冇攻略
冇五星光奶

934 8274

全部用攻龍

想同鯨蛇玩

但你個陣望落ok架喎

槍-1

玩壞掛?

sor 唔記得熄wifi

433 0921

咁勁嘅組合都過唔到
不過隻奶用緩回好啲
同埋換第二啲卡去打啦

用指揮奶？AI成日都無啦啦死鬼曬
搞到最後打boss得翻自己一個
有用好卡比隻新光槍？

438 2520

冇攻龍

抽

4星都冇?

比邊隻用好？

主控

911 8935

得隻30lv
試試佢

突滿左?

咁樣都打唔贏好難幫到你

冇呀 30lv嘅4星30%龍

啲AI掂一掂就散

打法問題

要做啲AI嘅保母
好鬼煩

求教點打

唔夠力

E巴一字火後留2技
Break果陣先用

893 0642

原來一定要右下 sorry

612 0568

我求練習咋 你地勁到好似carry緊我咁

有冇位比我清毛
16毛左成日

carry禾打慕慕

wtf 點解會死

佢地開左團 再開都應該冇人

441 7309

我都係第一次打

你地搵到人咪練下

無地自容

-槍
食蕃薯先

506 4784

完來我拉龍都回得切

原

彈

575 9540

573 5441

sorry 唔troll你地了 我食lunch
thanks 咁多位巴打

有冇位比我試吉兩場

-1

招盾係咪要留比點名果招?

9644846

有冇水槍出技片

HI GUYS DOING WT 9

而家好似與淨吉+buff技

Dude I’m Netflix-ing

破青
炸仁係咪要清毛毛

克乜野

S大大做咩成打偷拍禾

打多埸？

典解冇稱既

一緒に冒険しますか

グランブルファンタジー

X土轉生

想睇新個套黑鏡

炸仁係咪打

唔轉

茅 拍過呢兩片咋嘛

走馬燈公司幾好睇

岩岩落左去買野食

打

京到禾技都唔敢出

592 4874

會跌四天刃

水槍片係好耐次前有巴打話想睇
火弓片就見到巧多人都唔係巧連到

入未

炸仁話打 狗衝先

會
做咩你又要刺g禾

梳

仲有冇場

Siu jor
喺街唔打住

我拎完體力包可以開3埸
你地gun ng gun

跟 不過-1

要唔要MIMIMI

跟

日巴打唔打先

鼻敏感養唔到長毛貓

835 8710

081 4292

950 5788

想試下2隻冇抗燒

呢個等埋s巴先

巧上養

200 8603

842 8640

要養記得領養唔好買

842 8740

唔岩

領養會唔會有好多病痛

日巴？

？號

唔會 反而好多上網賣病貓

今晚

禾想養多隻捲捲

叫chingbar練埋3抗燒

咁多貓仲養

專業剷屎

咁多 任用啦

442 9255

Sor 跟唔到最黎一場 岩岩係金鐘轉住車打比老虎屌到仆街

孟加拉都睇到我扯曬
但屋太細不了

Nvm

比老虎屌

又一個現充

無人打就算
繼續輕鬆龍絆

又爆左毛

諗住打3場食左包

第時有錢我一定養到成屋都係喵喵喵

去唔到旅行

都無人

成屋都係mimimi

mememe

一隻藍重點布偶
一隻山貓布偶
一隻cream捲
一隻豹
一隻橙白挪威

正
晚晚都轉人玩

日巴 炸仁？

如果你一個mimimi你嘅一日會係點過

真火有冇莉莉位

空肚食早餐

日巴好似唔見左

閃先

唔知準備屙屎個巴打仲有冇玩呢

邊個？

唔記得

佢叫wut7usay
真係冇改錯名

想搵佢一齊柯屎?

又係食麥記時間

唔係
只係懷緬過去
唔經唔覺龍胖都開左3年

又嚟老屎忽證明
btw準備屙屎

有無真火join

3年

哇屌 要成700粒珠點肝

真風有冇人 有我就開

冇符入黎訓地得唔得

唔得

老了老了

=3=

我ok

壞掛

巧悶悶

拜仁你睇下S巴

終於肝完今日白貓

學下人啦

今日好熱

東京都好熱

8174117真風

嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟
嘟嘟嘟嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟
嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟 DILILILILILILI DILILILI

-2

矛人 夜啲先

禾去肝浪漫

有冇真火

想玩尼奧寶物

Come

等限寵日

提唔起勁玩其他驚

巴打有玩

咁快提不起莖

限寵都唔稀有了

宇宙豆豆

佢啲小遊戲好難玩

我以前個帳號唔記得左密碼

遊戲台尼臭個po#1成5個月前

成日見啲人七彩顏色好酸

想棄白貓了

喺太空站可以攞
其他種族都有平藥水可買
除非要原種族個身高體重 如果唔係可以用藥水變

我小2玩到小6
之後個密碼唔記得左
一直用自動登入 洗左機

其實禾一直都唔識玩
鳩玩

都已經冇咩玩
人又少咗冇咩人trade嘢
啲人又用bot入貨

暗帝有冇人打

維巴今日好似冇出現過

玩玩下 去左賽爾號

有

打超級真係勁唔穩
好灰

打左一場就算
唔想玩鳩自己

維巴都係現充

點解尼臭咁耐都未執

佢夠臭

好撚正

好多老婆

3301123

龍胖已死

今晚等訓地比carry

Pad ac想轉手有冇人要

-2-2

Gun
放龍胖

gun想放

下隻送就係龍絆
白貓都棄了

Wtf
why

咁激動

每日登入拎下石 抽下野咪算

有冇跟鯨蛇買bio2

其實好耐冇login
不如比啲想玩嘅人

做咩咁激動

Pad係咪有人拎咗

曾鮮條隊長到嚇死人
一轟轟腥港人食大6紅樽

Pad有人接收了

今日pad明日龍胖

咩事

Junk shit

龍絆冇咁快棄 放心

肥婆受咗咩刺激

其實都玩到in都唔想log
沒心玩了 又玩唔晒咁多

真風？

Gun 2埸

Gun

清毛

想拎嚟做細ac

拎what

pad
左手協右手

有人拎咗啦

食到成身蟲

個ac有咩
純粹想知下

水魔女 幽助 桐狗 好多都唔記得

BIO2腥港版

白貓真係狗都唔屌

Pad好快比人拎咗 白貓仲未

咁正

做咩派AC

白貓ac好似有email架wo

冇

唔玩咪派

lm等熊喵喵送ac

啲大工失業了

做咩係咁猴住熊爺個ac

禾龍絆ac垃圾

唔巧派龍肥

其實我以前係高登都係咁
一唔玩就派
果時會開post
而家唔益三唔識七姐

醉曖龍胖

以前禾cc有突爆兔仔都照送

好捨得 受小弟一拜

只要沒愛就捨得了

Cy 龍胖要生性

未去到呢個境界

但龍絆唔放應該唔會送 連咗老任ac

要永續龍胖牙

玩老貓開針啲嘅
因為協力真係協緊
白貓呢樣輸幾條街

珍龍巧巧玩
但係好多人未玩到珍龍就棄咗了

白貓 pad都陪咗禾好多年
算襟玩

新手點解搵房搵極都無人 係咪我係hk Apple store down係港版無人玩 要去日版先有人

你打咩場先

淨係有分歐洲版同非洲版

正常 而家活動緊 有體都自己打Wave
等遲D改用毛入房就會好練多

唔關咩版事

真相係超人棄,隻GAME無人玩,又點會有人開場呢

熊爺喺咪棄咗驚

一蘭仲係咁多人

今晚有冇維多利加睇

香港一蘭唔巧食

日本都

冇錢食都未食過

有咩巧介紹

開埋post送ac

係牙哥屋企撚鸚鵡

教佢講粗口

點會
你冇加我戰友？
我日日都有玩

佢唔理禾

屌你 屌你

開埋post都冇人要

比嘢我食呀 屌你 屌你

個人覺得係日本隨便入一間都OK水準唔會太差
拉麵真係睇啱唔啱口味

大阪嗰啲咩四天王 金龍難食到
一蘭我覺得唔錯

金龍好多人排架

日本野淨係鐘意食鰻魚

死雀

終於送走咗個ac
好似乞緊人咁

抵

一睇手就知唔喺肥仔

鯨蛇手指巧長

死瘦撚講咁多大話抵啦

囡仔

佢肥起條jer仔度

睇隻手都知唔係肥仔啦

我自己好少食多人推既 都係隨便搵間就食
東京巿內多都係燒肉、串多

禾肥手
肥過佢

肥大

咁睇嚟鯨蛇真係有老婆

鯨蛇講野信唔過

以後唔信鯨蛇講野

成部電話得番三隻驚

Hate 巴老婆=佢左右手

肥大jer仔需要雙持

no b 肥仔plz

點解你咁清楚

到底果日兩個食完燒肉做過咩黎

燒肉燒出愛火

格過劍

我換左新光槍做支援

Adam & Eric

打超級打到想4
勁唔穩

No chocolate plz

A-hole will explode

你辣殺

Cls
Gay po講gay 靜左

超人棄

有冇人想同YEAH玩遊戲

玩咩

矛

珍龍？

大話精鯨蛇

火火定風風

睇大圍
維巴打唔打 直播？
吸返啲人棄

唔講大話

唔一定要維巴直播架喎 你直播都得架

明明係現充有老婆又食女又開P
扮晒毒
明明瘦撚
扮肥仔
明明IQ175
扮75
明明係4LLC
扮唔係

唔識

有20毛 係咪有龍打

有房號未

隻手好白淨又瘦
一定唔係4肥仔

儲到60條毛

咩黎

FGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ

有十條毛毛

我開珍風
手快有手快冇
冇直播

中!!!!!

1246913

打打下唔記得左自己拉龍頭

咁有老婆係真定假

6333005

手快有手慢冇 未必過到 唔識拉龍頭

冇老婆

有老公?

沖完涼豬 有位叫禾

過到場比你

7013127

No斧

好難捉摸呀

可跟?

Yes

你地打

真！Hellmode
6708890

+1

豆漿可唔可以送藥

冇房

Water the best

我諗住蛇王打場過到

唔想飲水

大面Bella

由yes 丁到佢大

唔好用酒就得 好似係

吳弱雞 唔知咩節目

巧

究極地獄mode 1999672
睇緊電視

成四皮一個袋仔
拎去課好過

咁快又冇

打緊咩?

課到第一

God eater
珍風

睇囡囡架啫

好正呀同你地打, 今日成日街場打左3, 4個鐘過得一場

要睇電視 唔知打緊乜

0339101 電視mode9打

打夠箱盡量唔巧再入
比啲機會其他人一齊入黎死

好,
thank you熊巴, 腸巴

飛場少女好撚辣殺

巧 謝carry

仲有冇人要打 冇我就睇電視了

我有毛打多場

2682420

果兩個台妹乜水

-1奶

新番

火弓1技通常冇爆擊打6000, 但有時1000, 有冇人知點解?

冇火弓

有冇巴打要打真慕慕

拉龍頭次次都死

謝carry

玩刀要拉頭

唔想再玩刀了

沖涼涼等睇維多利加

邊隻刀最低攻就去拉頭

超人棄始終都係超人棄

得一隻刀

斬3刀碌一下 唔好企樹根位 會亂射

岩岩同維巴打完

缺短槍

槍 唔記得點玩了不過
去睇Netflix 先

缺短短

要練下

又話睇電視

被人轉左台
iPad 睇Netflix

今日真瘋好多失誤

95592425353
仲有冇未加

大面Bella 一出就9打
果兩件台妹都唔知乜水

S bra去邊泥

我法國我活動打到90萬分都未突到2張活動卡

岩岩去完飛巴船P

出去買野 遲d去大阪滑雪用

又現充生活

超
人
棄

現充確定

80萬 2張滿+4單張 計埋換個過D
不過好似完全未見過人刷到星沙

訓地未?
召喚gtr/庫巴 大奶奶

岩岩買左電腦了

超
人
棄
驚
農
胖

咩spec

自從有iphone後
禾乜都轉晒做apple
以前仲笑人ifanboy

自從用左iPad
連電腦都冇開過

說好的雜談POST

支援用火補，全員入boss， 龍化秒蜥蝪人，之後AI無血就支援補，用技幫AI閃boss技。只要全員入break 就成功了

維巴幾時回家主持大局

個戰機少女真係講多個做

做到啲咩

有野玩?

上堂用

Ipad比個仔霸了

鯨蛇都係講大話多過講真話

有得打未

檸檬話想訓地過真風

但係電話冇電
聽日先

有沒奶先

今日 LAST DAY

而家人齊

望落好重

過左今日
你一死 就全員放棄

得4% 捱唔到完場
仲要搭車返去

渣架

輕到爆喎

現充
返到去好開場

請珍惜鯨蛇

3% 各位998了

好

躝啦

你淨係緊張維巴

think too much
成個post我個個都錫

男人老狗爭乜野

沒料到啊 要3K了

望落姐
唔知點解有咁嘅feel

收到風 熊yeah差唔多weak

唔好做傻事

鯨蛇做乜又唔開心

溝埋一齊做浮屍熊喵

點解今日冇台睇

真
男人老狗
爭另一個男人嘅愛
THIS IS SO GAY

4GAYLO

忙緊可能
岩岩打左場
加左維巴戰友都未確認
hm....

維巴唔浸禾玩了

呢隊打超級仲有冇嘢可以改善

有冇龍絆po關係圖

534武器
滿突丘比特

支援用火補 超級實過到

真慕慕ok

THIS IS SO YEAH

開未

太復雜
但鯨蛇係中心淫物

785-3361

有無莉位?

終於贏左了
用左火補做support同秒蜥蜴人先
感激不盡
隔左咁多個鐘都覆我

恭喜

快到,秒FULL

打珍龍打活動想抱🦵🏻

sor

361-4287

你打

你打,無毛

你打 睇緊Netflix

你打 上緊LIHKG

唔係話有毛消咩

又唔幾次打到唔夠時間，差少少血

1170162

唔哂大家時間了

白虎無毛

勁好奶

-1 mimimi/槍

唔緊要啦

未見過真人白虎

時間就是用來浪費
玩地獄mode開心過一剔過
咁先可以將5毛玩到極限

1803117

講得好好

咁都召喚到

什麼巫術

mita拉頭2個緋紅?
3046466

會回唔切sp

未試過拉，唔識

s巴呢

應該回得切

第一個爪就去最遠距離 跟住番去打一套又拉去最遠距離

8002828

Live

維巴開台了

終於有

我試下

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

-1 -1 -1

咁我開街?

hionj?

同Law巴打緊

790-5439

178-8980

871-7826

清下毛先

想打丁

幾時再送灰

一係我開真風?

都得

唔想犯罪

345-6634真火

876-3676

有我打變左hell mode

好撚難打呀超級屌你

S巴召喚

應該唔係你問題
禾清下公子體先

有冇真火團 水槍求carry

街場好伏

有大佬了

0254874

我要揸gtr

今日開台唔玩龍絆?

4441927

到禾開始玩真火時有冇人會同禾練
利申-240

突完仲有火龍建 應該唔驚

我好似俾人疊死左？

342-6182

鯨蛇話要揸gtr

差240甩真風唔知要打幾耐

有馬娘睇了

好睇?

283-2344

幾時curry 禾慕慕

升咩
水槍？

有冇人可以話禾g典解東海帝皇bbg點解咁正

換4條真風

不過一日未出真水一日都唔換住

短開?

岩岩翻黎趕得切睇馬娘

9347784

真龍建築升滿左?

其實你俾人扑哂

934 7748

典解咁講

未喎 唔洗用真風入就allin龍建

黃金船個人設真係好7

摸耳真係好正咩
禾個仔好嘆

Special weak大獲全勝

發生咩事

依家仲播埋戲咁勁

哦 #653 嚇死寶寶

581 3593

好似唔夠力

其實平時唔見鈴鹿練
點解比賽都可以咁屈？
課左金？

好耐啦

其實咩事, 嗰排唔得閒上水

好L多體 有冇巴打打真風/火?

293 2358

669 3415

我打多場 沖涼

打wave 擺指揮定新光短好

佢本身已經勁
好似係

原來你冇毛唔打 我60幾條毛都冇得用
水短唔開場拉唔到龍 唔知點解

btw 特別周件衫真係有啲7

我都訓先

一場都贏唔到

sor 我太屎了

我同巴打打過無咩問題架

要睇片

係我太屎

幾好睇呀

係

好想玩馬娘驚

開場真風清左5條毛ok?

維巴收台,我都夠鍾訓了,時間岩岩好

真風 383 3360

926 0990

到底係馬娘驚出先定cy驚執先

原來今日開半個鐘咁小

謝curry

792 2924 last 一場真風

有冇人帮下手

幾時打番幾場 巧多體

唔好掛住打真龍

識讀心

因為我冇得打
所以你都要陪我一路睇馬娘一路刷章

謝咖哩

thanks

咁都贏到

我個tg又輕左
冇得同幻神悄悄話了

重裝未

你垃圾

打少左下儲唔切一技 躺左全場地 sir thx for curry

仲有冇人想清毛

禾大佬gtr話你訓地都過到

有5條想清

有兩條毛回三條陪你清

火短真漢子

有冇真火!?
水槍求CURRY

成日冇打過

幾時再派灰

月尾應該有得派

你地想真火定風？

冇所謂

好想瘋狂真風

無所謂 開場話事

8238833
wind

抽唔抽張槍符好

唔洗急啦

minus 1

有冇人~

7224066

sor柒左

為左抽符

有位再叫

今日抽中男人果張

2603446

對唔住大家

差廿萬分先可以輕鬆龍絆

我之前想要其他pool龍就係咁比角我
到左呢個pool想要角同符
淨係比條樣衰龍我

thanks all

今場打得咁暴力

Thx curry and sorry all

因為頭先輸得好唔抵

我估下個pool係風角

仲有無埸

禾有體有毛

如果出防冰風pool又可以sh

好大機會係

12毛 兩埸真火？

得毛

有冇其他巴打要消毛 打真風/火

有一場體

跟得唔得

最重要有code 有code就會齊人

好多人喎 好似開到成2團 不過得G短

50%奶

真火好似得一隻奶

英文巴係萬能架

打咩都得啦 消完訓

我退出 好多槍

講左咁耐都冇場

試下真火開唔開到場先

450 5684

有短槍莉 差隻奶奶

gtr巴唔like me

差奶

差隻短 或槍莉(如果拜仁拉既話)

me奶

咁快d刷夠70萬拎粒星沙先

有奶奶

我識拉啦

G巴入你就走

12我拉OK

收到風維巴同s巴都weak左

異應仨

異能仨

檸檬都就weak了
因為留翻聽日要睇special weak

馬娘出驚玩唔玩

那有錢
同埋睇怕都係公主連結玩法
興趣不大

可以賭馬

熊喵可以借個ac比我未

唔洗肝喎
不知幾好

唔同龍絆有技術含量叫有得玩
公主種玩法真係不了

我又對班公主冇乜感覺
玩黎都唔知做乜

無翼 繼續輕鬆龍絆

謝carry 2次5粒

thanks all curry 100%

扑左 bye

佢打到咁多甩即係聽日唔使同佢開箱箱

竟然有負皮

個web太鼓正撚到

鍾意玩街鼓

禾巧廢 魔王8星止步

禾個兩倍箱冇啦

巧勁啦

人棄

龍絆post好溫暖

Dragaylia lost 你估流嫁?

繼續教豬

唔夠龍果餵慕慕
惟小人與女子難養也

刷晒真慕慕 扑ed

我仲刷緊章打真風入場劵

滿突慕慕 點跟

真耶撚訓住都過到啦

我用真火妹妹hae打等你地咖哩

隻新伊蘇巧似巧巧玩

之前果隻星之軌跡辣殺到仆街

聽日公會戰

記得留体到四點先J

6又bbg

LLC

有組隊攻略未

未，都未知打乜

泳冬聽日完

辣殺來

充電狼應該好萬用。
純，狗，狼，充電，栞
開auto 攪掂

搵到

敵全体に魔法大ダメージ / 小範囲石化
要用酒鬼個盾

聽日可唔可以放真琴同狗俾禾租？

而家轉都冇分別

射射

叫左你地DL呢個app
咪知道五隻王要點打

唔down
等你教學

推獎冇智
即係智唔洗入隊？

要出智
佢攻略未update 姐

輕鬆龍胖

嘿巴兩日冇on

玩唔到兩個ac
退左個分身

會戰前D人潛晒水
無了無了

我得一隊打到輸出

骨摸零

我都係

我都喺

禾刀系

All kicked

30活動建都搞唔掂超級
就完活動啦，應該收皮
最勁一次最後得返光斧打boss一半血

鯨蛇睇下仲有冇人要踢 聽日4pm就收唔到人了

咩名

用雜色隊掂唔掂?

嘿巴兩日冇on9
唔通要開刀殺巴打

今晚再試下先

識用一定用優吉歐app

食m記先

要啦
正常打之前有模擬戰試下隊
真打唔好kill apps雖然優巴話有一次機會
盡打啦 唔使介意 6又bb會curry

超過48個鐘

同星病弓定亞里山勁d

阿里山世界第一
但兩隻都應該要升

想買m記加88蚊做大雄

有咩送

多啦あ夢袋

仲要係毛毛袋

琴晚同巴打連機打

換

鯨蛇對毛神神嘅野0抵抗力

睇咗見有暖手袋幾正

想做大雄了

禾刀想

s巴到底t唔t人好

禾都唔知
如果佢唔打就晒咗個位

仲有程巴

有無風法莉莉果d 有你就主控法師 234波靠技能清怪
光斧ai用勁過手控

光斧ai用勁過手控 點解ai碌就無敵 公平咩

因為hit box只計player

ai光斧放技次次一野殺一堆 我就次次都空

其實冇萬聖節活動建築係咪唔會過到超級關？

練度夠加好運雜色都過到

我都未過超級...

有OFFER依家咁得戚

D分應該會愈來愈緊

唔請呀屌

t唔t

突發
馬娘出左驚

T囉 1天前都算 2天前即係48個鐘以上

上星期唔係話有人搵你畫野?

屌

見唔成

個屎忽

諗返起之前個同事成日落機鋪打馬機

想屌
可以點做

搵工未

申條脷出嚟多數都崩 唔訂

搵緊

兩點鐘hell mode真火

去到第3-4關要變龍，搞到打boss 變唔到，打極都變唔到

太廢唔請

又話cut卡

鯨sir幾時開畫返 仲埋宣傳下個p站

仲有10隻訂咗要找數 找埋cut

再繼續試

mhw出左xenoblade2 mod
我要棄龍肥了

鯨蛇幾號開工

見唔成邊有工開

唔是做csl咩

電腦?

yes

同佢講你識3d

有冇得連機玩mod?

雙倍箱得番一個鐘

其實見波鞋店SALE都5差
5天工作 7日例假

但拿拿聲 起CV 比個FD先..見OFFICE SALE

任買嫁喎

點解你地買就去到星期一晚 我就冇

你要今日reset之後買先有
我仲有一日喎

我上次係reser左先買 仲拎埋真龍雙倍
但係佢寫得番一個鐘

想搵野睇
禾個心穿左個窿

WHY

街鋪全部都要返星期六日 接受到先去見 我慢慢搵

星期六日返工先好

毒撚邊會有人約

冇人請禾

允記幫到U

唉個個都咁富貴唔駛返工

喺無工返

多人行

禾次次仲有2日剩就買

寫CV先

以前我都喺咁樣諗 見到FD約飲茶自己返緊工

禾真係禾朋友

又想食老綜了

閒日冇咁多人 六日做狗咁
利申冇番過

我為左真龍珠先買
其他雙倍暫時冇乜用
點知食唔到星期一

約唔到人 成日自己一個

咁你星期二先打囉
我次次都穩慎咁星期二買

要約唔到 星期一至日都約唔到架啦

家有女友套垃圾咁多人睇

第一次買
忍唔到手就打左

交稅交到要食樹皮

岩

以前初一初三初三都要返工 老豆一年剩喺放初一初二
D FD全部星期日放假 星期一至五夜晚佢地做地盤都費時約佢地咁夜
條女又喺放星期日 佢放假又陪唔到佢

係唔係得一開頭有仆野
跟住有啲咩

係 之後就家姐同個有婦之夫一齊
再散 再鍾意個男豬
男豬又1516咁仲廢過昂
之後就棄咗漫畫
又悶又拖

我今次係上個星期二買
我啱啱on驚係見到仲有2日喎
好奇怪喎

係我就keep住屌牙妹算

唔明家姐有乜好
又老又做人免費雞

痴咗線整風杖

連機對面剩係睇到你著原本果件

仲垃圾過套good morning call
大家都係拖

真 牙妹又後生又唔飲酒
仲比男豬屌
真係針girl

女人不壞男人不愛

仲要禾好憎師生戀作
道德問題

巧眼訓

就2典

輕鬆龍胖 更新

係咪要等到2月先有新野

餓到在學校地上吃東西！6歲童僅有7kg慘死 爸媽竟一旁大啖牛排

31/1 先完pool

每日射30石落海到31號

冇奬遊戲估下個咩pool

Cy懶有驚喜咁
咁暗啦

終於唔洗再趕住白貓

情人節火限pool

又火限

我估防冰風斧

失落日唔計
得返火風未有限pool

bobo龍絆都越玩越hea
就黎脫離手機界

風nigger

白貓魔王齊變唔齊真係好傷心

有機會係變裝男豬/變裝風大叔

是但啦，禾500甩中雙魔王，追到2500先中埋勇b,又玩撚曬d石，有排儲
佢上個月派得多先有d石仔追下

可能係慕慕

唔係好似你咁追齊角既話
其實目前已出既野已經夠曬玩，唔貪心真係可以停課一排
下條真龍我估至快都4月了

即刻all in突爆佢